［反送中輿論戰]請東涌居民入嚟，有要事共商

地鐵東涌站A出口有人擺街站
宣傳「反暴力，撐法治」
佢地想借此帶起輿論批評琴晚佔領立法會嘅人
我地會不會都擺返個街站響東涌，解釋返點解d人要咁做，同埋宣傳反送中？

已通知 東涌人Tung Chung future，但佢未覆。

Push

或者印d傳單派？